// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/ThreatAnalysis/setting/nls/strings":{transparencyLabel:"Transpar\u00e8ncia",outline:"Contorn",fill:"Emplenament (el color nom\u00e9s s'aplica quan l'estil est\u00e0 definit com a cos geom\u00e8tric)",style:"Estil",selectOpLayerLabel:"Seleccioneu una capa operativa per als resultats",selectDefaultMeasurementLabel:"Seleccioneu una unitat de mesura per defecte",helpIconTooltip:"La llista de capes operatives s'emplena amb capes del mapa web actual amb el tipus de geometria de pol\u00edgon.",
lineStyles:{esriSLSDash:"Gui\u00f3",esriSLSDashDot:"Gui\u00f3 punt",esriSLSDashDotDot:"Gui\u00f3 punt punt",esriSLSDot:"Punt",esriSLSLongDash:"Gui\u00f3 llarg",esriSLSLongDashDot:"Gui\u00f3 llarg punt",esriSLSNull:"Nul",esriSLSShortDash:"Gui\u00f3 curt",esriSLSShortDashDot:"Gui\u00f3 curt punt",esriSLSShortDashDotDot:"Gui\u00f3 curt punt punt",esriSLSShortDot:"Punt",esriSLSSolid:"Cos geom\u00e8tric"},fillStyles:{esriSFSBackwardDiagonal:"Enrere",esriSFSCross:"Creu",esriSFSDiagonalCross:"Diagonal",
esriSFSForwardDiagonal:"Endavant",esriSFSHorizontal:"Horitzontal",esriSFSNull:"Nul",esriSFSSolid:"Cos geom\u00e8tric",esriSFSVertical:"Vertical"},threatTypeLabel:"Tipus d'amena\u00e7a",generalLabel:"General",addThreatTypesLabel:"Afegeix un tipus d'amena\u00e7a",actions:"Accions",newThreatTypePopupLabel:"Nou tipus d'amena\u00e7a",units:"Unitats",chooseDefaultThreatLabel:"Seleccioneu un tipus d'amena\u00e7a per defecte",defaultThreatTypePopUpLabel:"Tipus d'amenaces per defecte",editThreatLabel:"Edita l'amena\u00e7a",
defaultThreatTypeIconTooltip:"Llista de tipus d'amenaces per defecte",uniqueThreatTypeMsg:"Introdu\u00efu un nom d'amena\u00e7a \u00fanic; ja existeix un tipus d'amena\u00e7a amb aquest nom.",requiredMsg:"Aquest camp \u00e9s obligatori",unitMeasureLabel:"Les dist\u00e0ncies s'indiquen en {0}",chooseDefaultThreatTypeIconLabel:"Trieu dels valors per defecte",pipeBombLabel:"Bomba casolana",suicideBombLabel:"Bomba su\u00efcida",briefcaseLabel:"Malet\u00ed",carLabel:"Cotxe",suvVanLabel:"SUV/VAN",smallDeliveryTruckLabel:"Cami\u00f3 de distribuci\u00f3 petit",
containerWaterTruckLabel:"Cami\u00f3 cisterna/contenidor",semiTrailerLabel:"Semiremolc",chemicalThreatLegendLabel:"Perill qu\u00edmic",lpgThreatLegendLabel:"Perill de gas liquat del petroli",smallLPGTank:"Dip\u00f2sit petit de gas liquat del petroli",largeLPGTank:"Dip\u00f2sit gran de gas liquat del petroli",commercialResidentialLPGTank:"Dip\u00f2sit comercial o residencial de gas liquat del petroli",smallLPGTruck:"Cami\u00f3 petit de gas liquat del petroli",semiTankerLPG:"Cami\u00f3 cisterna de gas liquat del petroli",
threatDescriptionColLabel:"Descripci\u00f3 de l'amena\u00e7a",addThreatZoneButtonLabel:"Afegeix una zona d'amena\u00e7a",zoneDescColLabel:"Descripci\u00f3 de la zona",distanceLabel:"Dist\u00e0ncia (${unitAbbr})",threatTypeHelp:"\x3cp\x3eAssegureu-vos que es compleixin les condicions seg\u00fcents per a un tipus d'amena\u00e7a:\x3cbr/\x3e\x3cul\x3e\x3cli\x3eEl tipus d'amena\u00e7a no pot estar en blanc i ha de ser \u00fanic.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eL'amena\u00e7a ha de tenir almenys una zona v\u00e0lida.\x3c/li\x3e\x3cli\x3eLa descripci\u00f3 de la zona ha de ser \u00fanica per a una amena\u00e7a.\x3c/li\x3e\x3c/ul\x3e\x3cp/\x3e",
descriptionLabel:"Descripci\u00f3",newThreatZonePopupLabel:"Nova zona d'amena\u00e7a",editThreatZonePopupLabel:"Edita la zona d'amena\u00e7a",uniqueZoneDescriptionMsg:"Introdu\u00efu una descripci\u00f3 de zona \u00fanica, ja existeix una descripci\u00f3 de zona amb aquest nom.",symbologyColLabel:"Simbologia",zoneDescriptionColLabel:"Descripci\u00f3 de la zona",uniqueZoneRequiredMsg:"El nom de la zona ha de ser \u00fanic per a",interactive:"Interactiva",fromCoord:"Coordenada fixa",existingFeature:"Des de les entitats existents",
defaultInputLocationLabel:"Ubicaci\u00f3 d'entrada per defecte",defaultInputLayer:"Capa d'entrada per defecte",defaultThreatType:"Tipus d'amena\u00e7a per defecte",selectLabel:"Selecciona",mandatoryLabel:"Dist\u00e0ncia d'evacuaci\u00f3 obligat\u00f2ria",safeLabel:"Dist\u00e0ncia d'evacuaci\u00f3 segura",lpgSafeDistanceLable:"Dist\u00e0ncia segura",fireBallDiameterLable:"Di\u00e0metre de la bola de foc",_localized:{}}});