// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/ThreatAnalysis/setting/nls/strings":{transparencyLabel:"\u00c1tl\u00e1tsz\u00f3s\u00e1g",outline:"Kont\u00far",fill:"Kit\u00f6lt\u00e9s (a Sz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1s csak az egysz\u00edn\u0171 st\u00edlus be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa eset\u00e9n \u00e9rhet\u0151 el)",style:"St\u00edlus",selectOpLayerLabel:"V\u00e1lasszon operat\u00edv r\u00e9teget az eredm\u00e9nyek sz\u00e1m\u00e1ra",selectDefaultMeasurementLabel:"V\u00e1lasszon alap\u00e9rtelmezett m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get",
helpIconTooltip:"Az operat\u00edv r\u00e9teget a rendszer olyan r\u00e9tegekkel t\u00f6lti fel az aktu\u00e1lis webt\u00e9rk\u00e9pb\u0151l, amelyek poligon t\u00edpus\u00fa geometri\u00e1val rendelkeznek.",lineStyles:{esriSLSDash:"Szaggatott",esriSLSDashDot:"Vonal-pont",esriSLSDashDotDot:"Vonal-pont-pont",esriSLSDot:"Pont",esriSLSLongDash:"Hossz\u00fa vonal",esriSLSLongDashDot:"Hossz\u00fa vonal-pont",esriSLSNull:"Null",esriSLSShortDash:"R\u00f6vid vonal",esriSLSShortDashDot:"R\u00f6vid vonal-pont",
esriSLSShortDashDotDot:"R\u00f6vid vonal-pont-pont",esriSLSShortDot:"R\u00f6vid pont",esriSLSSolid:"Folytonos"},fillStyles:{esriSFSBackwardDiagonal:"H\u00e1tra",esriSFSCross:"Kereszt",esriSFSDiagonalCross:"\u00c1tl\u00f3s",esriSFSForwardDiagonal:"El\u0151re",esriSFSHorizontal:"V\u00edzszintes",esriSFSNull:"Null",esriSFSSolid:"Folytonos",esriSFSVertical:"F\u00fcgg\u0151leges"},threatTypeLabel:"Fenyeget\u00e9s t\u00edpusa",generalLabel:"\u00c1ltal\u00e1nos",addThreatTypesLabel:"Fenyeget\u00e9s t\u00edpus\u00e1nak hozz\u00e1ad\u00e1sa",
actions:"M\u0171veletek",newThreatTypePopupLabel:"\u00daj fenyeget\u00e9st\u00edpus",units:"M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9gek",chooseDefaultThreatLabel:"V\u00e1lasszon alap\u00e9rtelmezett fenyeget\u00e9st\u00edpust",defaultThreatTypePopUpLabel:"Alap\u00e9rtelmezett fenyeget\u00e9st\u00edpusok",editThreatLabel:"Fenyeget\u00e9s szerkeszt\u00e9se",defaultThreatTypeIconTooltip:"Alap\u00e9rtelmezett fenyeget\u00e9st\u00edpusok list\u00e1ja",uniqueThreatTypeMsg:"Egyedi fenyeget\u00e9st\u00edpust adjon meg: m\u00e1r l\u00e9tezik fenyeget\u00e9st\u00edpus ilyen n\u00e9vvel.",
requiredMsg:"A mez\u0151 kit\u00f6lt\u00e9se k\u00f6telez\u0151",unitMeasureLabel:"A t\u00e1vols\u00e1gok {0} m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9gben vannak megadva",chooseDefaultThreatTypeIconLabel:"V\u00e1laszt\u00e1s alap\u00e9rtelmezettb\u0151l",pipeBombLabel:"Cs\u0151bomba",suicideBombLabel:"\u00d6ngyilkos mer\u00e9nyl\u0151",briefcaseLabel:"Aktat\u00e1ska",carLabel:"Aut\u00f3",suvVanLabel:"SUV/FURGON",smallDeliveryTruckLabel:"Kisteheraut\u00f3",containerWaterTruckLabel:"Kont\u00e9nersz\u00e1ll\u00edt\u00f3/v\u00edzsz\u00e1ll\u00edt\u00f3 teheraut\u00f3",
semiTrailerLabel:"F\u00e9lp\u00f3tkocsis teheraut\u00f3",chemicalThreatLegendLabel:"Vegyi anyag okozta vesz\u00e9ly",lpgThreatLegendLabel:"LPG okozta vesz\u00e9ly",smallLPGTank:"Kis LPG-tart\u00e1ly",largeLPGTank:"Nagy LPG-tart\u00e1ly",commercialResidentialLPGTank:"Kereskedelmi c\u00e9l\u00fa/lakoss\u00e1gi LPG-tart\u00e1ly",smallLPGTruck:"Kis LPG-sz\u00e1ll\u00edt\u00f3 teheraut\u00f3",semiTankerLPG:"LPG-sz\u00e1ll\u00edt\u00f3 tart\u00e1lyos f\u00e9lp\u00f3tkocsi",threatDescriptionColLabel:"Fenyeget\u00e9s le\u00edr\u00e1sa",
addThreatZoneButtonLabel:"Fenyeget\u00e9si z\u00f3na hozz\u00e1ad\u00e1sa",zoneDescColLabel:"Z\u00f3na le\u00edr\u00e1sa",distanceLabel:"T\u00e1vols\u00e1g (${unitAbbr})",threatTypeHelp:"\x3cp\x3eGy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy a k\u00f6vetkez\u0151 felt\u00e9telek teljes\u00fclnek a fenyeget\u00e9st\u00edpusok eset\u00e9ben:\x3cbr/\x3e\x3cul\x3e\x3cli\x3eA fenyeget\u00e9st\u00edpus nem lehet \u00fcres \u00e9s egyedinek kell lennie\x3c/li\x3e\x3cli\x3eA fenyeget\u00e9snek legal\u00e1bb egy \u00e9rv\u00e9nyes z\u00f3n\u00e1val kell rendelkeznie\x3c/li\x3e\x3cli\x3eA z\u00f3na le\u00edr\u00e1s\u00e1nak egyedinek kell lennie a fenyeget\u00e9shez\x3c/li\x3e\x3c/ul\x3e\x3cp/\x3e",
descriptionLabel:"Le\u00edr\u00e1s",newThreatZonePopupLabel:"\u00daj fenyeget\u00e9si z\u00f3na",editThreatZonePopupLabel:"Fenyeget\u00e9si z\u00f3na szerkeszt\u00e9se",uniqueZoneDescriptionMsg:"Adjon meg egyedi z\u00f3nale\u00edr\u00e1st, ilyen nev\u0171 z\u00f3nale\u00edr\u00e1s m\u00e1r l\u00e9tezik.",symbologyColLabel:"Szimb\u00f3lumrendszer",zoneDescriptionColLabel:"Z\u00f3na le\u00edr\u00e1sa",uniqueZoneRequiredMsg:"A z\u00f3na nev\u00e9nek egyedinek kell lennie:",interactive:"Interakt\u00edv",
fromCoord:"R\u00f6gz\u00edtett koordin\u00e1ta",existingFeature:"Megl\u00e9v\u0151 vektoros elemb\u0151l",defaultInputLocationLabel:"Alap\u00e9rtelmezett bemeneti hely",defaultInputLayer:"Alap\u00e9rtelmezett bemeneti r\u00e9teg",defaultThreatType:"Alap\u00e9rtelmezett fenyeget\u00e9st\u00edpus",selectLabel:"Kiv\u00e1laszt\u00e1s",mandatoryLabel:"K\u00f6telez\u0151 evaku\u00e1l\u00e1si t\u00e1vols\u00e1g",safeLabel:"Biztons\u00e1gos evaku\u00e1l\u00e1si t\u00e1vols\u00e1g",lpgSafeDistanceLable:"Biztons\u00e1gos t\u00e1vols\u00e1g",
fireBallDiameterLable:"T\u0171zg\u00f6mb \u00e1tm\u00e9r\u0151je",_localized:{}}});